冇買TSLA 苦主區

幫大家開POST

利申:本人持有以上股票

減左1/3

700全走 入唔番

今日高位明日低位
日日創新高gogo

445.9hold 到而家
每日數錢

380走晒800shares...

200蚊均價

均價$317，SH

682走哂

$400果陣嫌貴冇買...諗住跌下先.....

目標價睇住1000先
自己諗

未拆股前400嫌貴

2.5M HKD

太保守

777啦

670走撚咗

有車你就上啦，怨
謝賢.gif

400入完 660再入

依家入貨仲遲唔遲

太高啦

同問， 780啦

呢個問題問左成年了 1年前未拆細1000 美金一樣係太高

究竟以下邊樣痛D？

1. 一路有睇，但一路覺得太貴，所以冇買
2. 持有tsla，拆股後見一路回落，放鳩左之後一路冇入返，睇住佢慢慢升返再屢破高位
3. 持有tsla一路冇放，不過唔敢再入貨，日日數錢再日日見佢屢破高位

舊年呢個價都一堆人話太貴，唔值

我係3呀

問題係幾時止賺
Sh到幾時

我都係果排清左倉...最後560先入番

五百幾走晒
尋日757買返, 仲要無錢買而家得十股

拉長玩放幾股之後再入返

4. put/short tsla

第一次入係450 第二次入係530 第三次入已經720

如果800又覺得仲可以再上
真係到1400 時又覺得早放會蝕咗

我點會入唔番 係你唔入咋

有
781.5

尋日圍國會得佢唔跌
可能又要等佢twitter 講錯野先有得入貨

啱啱先開美股倉，$700接咗啲tsla火棒
祝我好運

695被人賣曬

持有tsla 一儲夠錢就市價直接入 價都懶得set

冇左個龍床單位啫 好少事

500 蚊見

大約幾時？希望儲得切錢等呢一日

再拆個時

均價342 sh 至7000

未拆前400入 去到800放左
以為自己好醒 賺咗成倍

點知之後就一路睇到.......

無買過
好DUP 春

3

9月果陣接近500入
跌到400幾放左
而家800都黎緊
痴撚線

700前放左

契媽： Tesla將見1,400元

你有貨應該叫恥笑區

申無貨

無all in TSLA苦主區

未拆之前200買左

未拆400無晒

屌你老母

我300，400，500同$600都有入過
依家$700未搵到位入

橙

368蚊均價，不過買得好少

等回一回返條EMA 20 先LA, 但可能要等一兩個月

開返個 冇all in tsla後悔區好過啦

成本太大 個chart會好大份

無開孖買tsla苦主區

330 有150股
400放曬轉去小鵬蝕曬
依家549入得50股好想加倉

小鵬真係好撚濕鳩

真係衰多手
仆街tsla 400 磨左成個月
諗住跌多少少慢慢入返
點知一支箭升到依家

入完S&P500 之後落到620 嗰陣全走，之後買唔返。
啱啱好賣在最低點

650走哂 因為要轉去IB戶口 諗住等回調先再入 然後就爆左幾個春袋

持有契媽算唔算?

大陸嘢都敢掂

奶過小鵬野
一買就話增發
蝕少少即放左
就算買三傻都係買nio

不過我之後揀左一鳩擺落tsla $620

未拆前 500 入左 準備睇樓了

加倉la 我本身42X 55X 都有貨啱啱見落返7 字忍唔住補倉

你黎搞串個party?

SH 到自己老咗、tsla 變咗啲傳統高息股
靠佢養老

跌左咁撚耐你做乜撚野
500跌過落300你唔買
450跌過落400你唔買
宣布入指數第二日回咗幾個%你又唔買
你係想買嘅，不如等到佢成功上火星先買，等外星人接你火棒嘛

我果陣都係咁
跌到$380無買到
因為果陣我係新手好多野唔識
無做足功課
唔知呢間野既潛力
覺得跌到咁係有佢既原因
驚佢可能會再跌
但到我搵哂料做功課
覺得tesla無得輸既時候
已經620啦
但我照一野買落去
結果有目共睹

唔緊要 我買左都係苦主

800放左

係美市買中資股真心on撚柒鳩

tsla一回就入，不問價不問因

X2

連續升左十個交易日

真係好勁，
以為入完SP500後升勢會放慢。

得一股咁大把會唔會太on9

怪自己不想努力交曬比契媽

今晚大家會唔會高j

盤後已經加倉

解放高追心理關口post 睇下你地高追仔半年後會唔會係ifc聚首一堂

笑死 唔明點解會買呢隻